喺連登未遇過正常普通女仔

普通樣,正常身材,冇感情問題(eg. 掛住ex),想拍拖,都真係好似冇見過 i

咩係普通樣

好人好姐點會上連登 仲要俾樣你知

正常女仔點會上黎毒撚討論區

利申：毒絲

差唔多咁上下

你啱

好難搵到

點解要係連登識呢？

CLS 當交友APP咩
諗住係到識異性都已經唔正常啦你

你都唔係正常男仔
點解覺得會識到正常男仔

點解覺得會識到正常男女仔

連登－香港最大的年輕人交友論壇

係同性戀

識一個女同事成日上連登，仲要幾靚

有個女仔成日上連登 仲要係靚女 不過好似係CD ROM

有 甚至係靚女 但佢地上連登既目的唔係為左交友
純粹上黎睇人搞笑 所以你唔會遇到 放心